黑色墨盒印得一半字

我用HP 上兩個星期去左買盒代用黑色墨盒
彩色原裝仲未用哂 我裝左代用黑色個日仲印到好正常 但岩岩想印野就行行都淨係出一半 彩色冇事 已經禁左幾次洗墨盒印出黎都係咁 有冇巴絲知道係咩問題

推